網貸平台「唐小僧」被查封 傳資金鏈斷裂或涉非法集資

自稱有央企背景、號稱交易量達800億元（人民幣．下同，約987億港元）的內地網貸平台「唐小僧」，上周六（16日）傳出被警方查封的消息，大批受害人無法取回投資，其負責人潛逃或自首的傳言此起彼落。截至周日（17日），當局仍未公布事件調查情況，具體受害人數及涉案金額仍然不明。

據了解，「唐小僧」曾被譽為「民間四大高額返利平台」，聲稱有央企背景，有高額回報，吸引大批投資者。根據其官網介紹，該公司的註冊用戶數多達1000萬，按行業1%的轉化率計算，有效投資用戶至少10萬人。另根據數據顯示，截至2018年5月31日，該公司累計借貸金額達9.32億元，借貸餘額亦為9.32億元，借貸餘額筆數為53994筆，惟借貸逾期率為零。

然而近日網上接連傳出該公司的資金鏈斷裂，員工被欠薪，多數員工已離職等消息。及後有投資人表示，不但無法從提現，更無法聯繫客服人員，故到其上海辦公室了解，卻發現辦公室已被查封。有內地傳媒報道，警方正調查「唐小僧」是否涉及非法集資情況；另有報道指出，事件或與涉及推銷虛擬貨幣「亞歐幣」。

民貸姐係用你既錢比前一個人既回報
到最後咪爆囉

個賊同黨出手查封/沒收

充公

自己左右手

p2p 爆爆爆。

雜種籌旗